施多夫解決到雙特問題？？？？

個logo以為係車仔
btw 我地最聯最勁既兩位文員

Winning ML隊

兩個都8號點matk 呀

曼聯名宿奧雲點解唔係打左邊個隊

夏格真係踢到波?

幫手賣飛

我立即

李雲迪艾夫拿布朗

有沙夏陪

菲臘仔都唔系拉

點解名宿奧雲過左對面

左邊係08 曼聯呀嘛

有HEA碧 ～佢踢大賽都HEA住踢

呢Ｄ衛生波唔知可以HEA成點呢

沙加度 杜夫
好耐都冇聽過呢d名

08年未去曼聯

好耐冇見一代神衞施維斯達

左面係曼狗2008歐聯冠軍隊

超懷念 好似返返去中學睇波既年代

擺明係senna 啦

C7係咪請唔起 定唔算名宿
真心問

踢歐聯呀

前一晚踢歐聯

爆盡